救命, 點解課唔到金比熱時? 有冇人幫幫手?

唔知點解試左幾次都彈返返黎, 我用paypel的, 有冇巴打幫幫手? 我比錢你你幫我課
課金詳情如下:
黃洋達@熱血政治 - $500
陳秀慧@笑死朕 - $1000
陳雲國師@建國神話 - $500
莊元生老師@建國神話 - $200
阿靳@縱橫漢天下 - $250
kiyo@奇奧研究室 - $100
阿年@阿年大挑戰 - $100
龍馬@龍馬日本野教室 - $100
打令@官司課金(被告誹謗) - $3000

合計 = $5750

Paypel緊係課唔到啦

燒比佢地啦。